[突發 多圖］支那飲食Youtube紅人西Dorsi真面目曝光📸

邊撚個呀？

把聲都夠GAY架啦 屌個樣仲撚GAY

咁撚型呀原來？死大陸西

靚仔過9成連登仔 連登仔米6加輻射樣

支那仔幾型
本來以為係肥仔黎

So?

呢隻西多士琴日係Youtube出的片好淫濕, caption係話30:00有消息宣布, 點之係38:00先講係咩事.
騙人睇多8分鐘等人食多佢2個廣告

靚仔個好多連登仔

支那仔

同之前被影到既相完全唔同樣 姐係背後有成條team運作緊

原來係支那呀叔

呢到是旦執一件都型過隻支那仔啦

咁多打手

child登仔笑人

都OK

個樣成個阿叔咁

屌 幾好樣喎

睇過幾段片
講野都唔正又懶音
學好D先啦

屌 把聲同個人完全唔撚夾
個樣阿叔黎既

係囉
我以為好似伍公子 薑檸樂果啲樣添

西支士同保皇黨一樣，笑9連登仔咩都要政治化，又唔肯去了解下我地偉大既祖國

究竟佢有冇同啤啤 阿yang一齊3p

ming仔咁撚樣

港幣定美金

佢youtube片把聲好似chok出黎咁
訪問明明正常啲

果然連個樣都係大陸人，而且同把聲咁唔夾嘅

戇鳩鳩 條撚屌訪問後段話僧大陸又關估中事 食撚屎啦你
屌你老母啦閪多士

一個月？
咁多views先呢個數養到咁多全職youtuber咩

大陸又平又好食，香港又貴又唔好食

為大陸人而設嘅channel唔睇都罷

屌 好心啲片用返訪問把聲咪正正常常囉
係要chok聲

可能月頭提走左啲錢
鳩估佢個view數應該 每個月廣告分紅有2-4萬

收皮啦，咁都好吹奏?

人地正正經經介紹比連登仔杯到
雖然有經費

點解把聲唔係好似
平時係youtube 把聲係chok 出黎？
不過都係好難聽

共產黨不嬲係咁
擺明係統戰部做緊野，成條team整西多屎出黎洗香港新一代腦
明顯成功左

屌佢老尾正一垃圾西多屎

原來係啊叔嚟

Sarah對腳咁撚正竟然冇人講

btw求ig

等我仲FF佢好似Ray Ma咁既樣

由佢自己on99對號入座話sunny串佢開始就覺得佢諗野好有問題

啤啤

咁鐘意大陸直接番大陸住啦
中國人玩咩外國YOUTUBE 黃皮白心叛國賊

痴撚線，專介紹支那嘢，仲要狂sell大灣區，高鐵，港珠澳，咁撚樣都唔叫奶共，咁撚樣都唔關政治事

痴線 仲講到支那食物安全有保證咁

見佢返開大陸玩同佢把聲以為係毒撚樣黎

把聲點解唔一致得咁緊要

人哋阿叔都型撚過你喇

香港果啲嘢食都唔見得又有咩保證囉

佢把聲同有碗話碗果個差唔多

屌佢唔露樣 以為毒撚黎
咁鬼高大大隻 擺明食女獸黎 仲返大陸做乜鳩

成隻支那狗樣

而家班共狗叫人買華偽撐中国，都係政治化啦。come on

Don’t make stupid people famous

仔細聽
條仔講嘢有廣州音
支那仔嚟啦

Youtube界肥媽

大叔樣

支那大叔收皮啦

ming仔黎架?屌

瘦版trivago

呢條友係另一個拍YouTube
記得佢有條片係介紹自己買咗個平喼
講野漏口

話緊後面個pair啊 ching

好肯定唔係呢條仔
反而之前俾人影到嘅果個先係

之前公司工作有接觸過佢地

咁唔出奇嘅都。因為我肯定唔止兩個人。

利申見過三個 但唔係呢條仔

但條友訪問把聲match佢片入面把聲喎

把聲一樣喎 係YouTube 片啲聲chok出黎

把聲真係一樣

好撚多鄉音，蝗

Bear bear

美金

咪貼上黎呃VIEW
屌佢姐係比佢賺

呢個反而無咁反感

咁那支那樣都有人話靚仔

有碗話碗把聲好撚難頂
但cm有人話把聲好聽個下好野

港紙黎
西多分紅其實唔多
大丁 波子哥哥先多

點解你哋會覺得西多士只係一個人
佢哋搵人出鏡，搵人做旁白
仲有人做後期

而最重要嘅揸旗人可能由頭到尾都冇出現過

lm

其實普通聲咪算

有碗話碗最難頂係個片頭條佬用口拉長芝士個吓
利申：我覺得佢d片係好睇嘅，係每次睇親個片頭都覺得有d噁心

一個中佬一個中女
講野太字正腔圓唔係唔得
但你拍片咁做好唔自然真實

佢老婆我覺得算係咁
應該係因為佢老公有脫髮問題要戴帽
佢為咗冇咁突兀所以配合佢老公一齊戴帽
但個片頭真係要執執佢 拉絲個吓真係想即刻熄咗佢
同埋個旁白搞到我好似睇緊新聞透視咁

嘩
條肌肉仔正撚到